傳開去乜撚都停產唔知d c奶係咪成間超市買左佢

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月28日中上環遊行警無間斷施放催淚彈近 4 小時橡膠子彈毁木盾示威者：「真子彈我哋都唔會怕，請回應我哋嘅訴求！」

「文宣」

意見及舉報：

agger